是靚午 帶子三文魚刺身飯

講吓味道先
三文魚新鮮度麻麻
有少少乾
叫做好過真shit少少
帶子新鮮度好好多
唔腥唔苦
但我覺得佢既飯仲好食過刺身
飯粒軟硬適中
口感煙韌
醋味都岩岩好唔太酸
食落條頸椎骨好c伏

刺身師

食蟲師

邊度？

你點知的

幾錢

寄生師

你條尿道點？

因住生蟲

斧頭打左幾多

又要推吓mewe谷
宜家差唔多有三千五人啦
歡迎大家入黎分享觀塘美食

感覺好普通

印度人好唔尊重三文魚

很暢通

觀塘

一睇就知三文魚唔新鮮
無油脂無水份 似玩具

20%手續費

洗唔洗60蚊

是

食金晃不如食屎

今晚是咪又氣炸

定延唔鐘意人打斧頭

而家先知印仔開左mewe

寄生蟲師

唔好乜都氣炸氣炸好唔好

定延鍾意我

51

你又唔講地址同睇呢到有咩分別
睇MeWe把撚呀

咪癲啦

不靚午 拉

幾多錢？

啲三文魚爭啲

有講

睇嚟又要屈係藍店你先肯講

東廣場？

觀塘邊度

D三文魚唔新鮮咁

望落好伏

蟲師

試咗千之味未？

咁凍仲食凍野？

太遠

印度人好尊重三文魚，唔會食定延

似紅鱒

啲三文魚仲樣衰過爭鮮嗰啲

千之味很好味45蚊雙色三文魚，又新鮮又好味又抵

爭鮮？

50蚊想點?

望落唔錯

見到咁嘅三文魚你都夠膽死買
等生蟲啦你

＃44先至講幾錢，巴打是咪用開時光機

虹鱒

生蟲師

早食師

睇咗佢MeWe嗰post 但係印狗始終唔撚講地址
開始萌生del app念頭

你呢個似係虹樽

講經師

今日食咗薯仔沙律
肯定印仔係打手
你個沙律大過我個兜勁多

D三文魚色水好怪 太紅啦

$30 都比多佢

生冷野
萬一個cfu有肺炎咪會中招

蟲飯師

好痴線

因為我有叫佢多沙律

三文魚有寄生蟲

使唔使加錢？
無架啦 fc左你係打手
就算你跳落印度河 你水洗都唔清

野生三文魚
好嘢嚟

唔洗
叫就有

三文魚瘦撚到
咁都買...
bad taste

推你老母 拉

CLS

米癲拉

似虹鱒

觀塘？